楊格：曼聯在遏制著利物浦，但折射讓他們贏了

賽後在接受球會官方電視台採訪時，楊格透露了隊友們的心情並感謝了遠赴客場的紅魔球迷的支持。

「球迷們很棒，整個賽季都是。比賽對他們來講很失望，對我們也是一樣。我們要努力延續在比賽中積極的方面，為下一場比賽做好準備。」

「很失望，除此之外我覺得我們能說的並不多，當然了，兩個折射。但我們1-1追平的時候我們也感覺我們可以繼續並且贏下比賽，但最終沒有。」

「當然失球總是令人失望的，我覺得我們在遏制著他們，下半場壓力很大，我們也預料到了。我不覺得利物浦可以進球，但兩個折射球，打在我們身上折射進了，然後他們就贏得了比賽。」

平行時空

你比人射36腳，折兩球有咩出奇

-6足球係我最專利

楊格算唔錯

認真講
第一球係輸佢

食屎食到傻撚咗

何必迫到班on9曼狗咁盡

食雀屎食到傻撚咗